乞句生日快樂

今日生日 有無巴打絲打可以施捨句生日快樂比我

好掛住你
如果你見到個post可唔可以搵返我

生日快樂 一陣補送返張圖比巴

生日快樂 我怎麼快樂
放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落
誰話生日快樂
切餅的那幕
我自己都不覺 但我在切出一片三角

生日快樂呀
祝你嚟緊事事順境 身體健康

Happy birthda🎂🎂🎂y

我個名

生日快樂

生日快樂呀
祝早日搵番自己心愛的伴侶

生日快樂 🍻

唔可以

Happy Birthday

Happy birthday

生日快樂，比個機會你開心一日

你真係好撚賤

屌你老母

hbd

巴打生活快樂